一句講晒今日開唔開花

開花：
休息：

唔開花既和理非
出返各自商場叫下囂 基本啦！

來呀
商場關門
mtr 收皮
道路阻塞

唔撚去玩啦
我要反抗呀屌你老母

1230 休息撚多就取消了
5:4now

行得

18:10

要攬炒嘛

出來呀

開到商場落閘就休息
唔戀戰

係
我要攬炒
你地呢？我唔撚陣地戰啦

開佢老母花

狗狗想休息啦

乜都犯法啦依家

你痴左線呀

我地乜都無啦
遊行集會仲有咩 靠自己啦香港人

香港人仲有咩輸？

27:14
都好多人想休息 落晒閘咪休息咯

開花

就1點
我要攬炒 商場好多大陸狗呀

40:18

攬！

50:19

今日出去 都係比人打 唔好比人打
一至五番工 星期六日在家中

今日開花正式啟動

休息撚呢

59-23

自己去自己區啦
唔講地點啦

純討論 黑警會唔會啪左藥?

經過10月2、3 如果仲有人吹休息 唔係弱智就係5毛

去商場行下街都唔得？

開又得唔開又得

落閘就休息

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴

開

開佢老母

開一定開

不反咪又係照射tg 照鳩拉

唔開

建議全世界入商場開花

推

食完飯落街散步幫助消化

到未啊 唔夠人

俾mon post 9:唔撚洗做呀，上甲啦，有撚排你班9做呀

開花呀屌

文宣不足

唔會再有不反對
出街就tg 咁你係咪唔出街？

141:50

地點唔講啦
大家熟晒

我要去shopping

不被捕
攬炒 祝武運昌隆

起碼都要商場開花

加一正評

商場起碼唔好俾班大陸人佔領

陣間見

開，但唔好留守太耐

我要班大陸狗搭車返羅湖落馬洲

瞓咗幾耐

要大比數先開花 少人好難做
利申支持開花

12:30
176:62
正式開啟開花！陣間見係咁多

香港唔會再有合法大型遊行

幾時都應該開花

今日仲講犯法 笑大人個口
Who cares

開佢老母啦 仲抖？

開花先有用

我出街都犯法 我需要出去抖氣呀屌你老母

負皮撚 你地慢慢休息

你瞓左幾耐

我唔會屌你地
自己諗 大家轉頭見

休息唔夠？

休息 留力2047

開花啦屌

琴日夠有不反咪又係tg放題

去商場行街基本野啦

休息撚 出一日要休息2星期

正解

休息到2047

至少都去商場行街

抗爭到今日
邊有可以休息嘅日子
我休你老母 開花！

去尖沙咀癱瘓經濟啦 呢排又多番大陸人喇

地點自己去tg傾

你覺得佢仲會批？

地點自己搵啦
唔係單一個地區
我唔玩陣地啦

開佢老母臭閪

唔想行就街坊化

休息就無咩可能
落區連儂牆 撐黃店啦 輕鬆圍爐集下氣
臨時吹雞預咗少人 勇武高危

大家想去邊就去邊
去商場涼冷氣啦 好熱呀屌你老母

我要開花

彈出彈入 有狗黎咪走 狗走咗就再出

13:00 tm文娛廣場見，吹大雞
開到屯市 vcity關門就可以完成左一大半

商場連儂牆

起碼入商場啦

你知唔撚知自己講緊咩？
死撚番上去啦5毛
Block

大家加油呀！

起碼入商場啦

自己嗰區想去邊咪自己搞囉

落街食飯

呢度係即時討論 開花了！

入商場買奶粉

你生活係平行時空？
好似琴日果種6分鐘合法集會？

各區1點

首先令到啲商場收工
尼個基本

開佢老母
香港人，殺警

有狗咪散囉

啲狗走咗咪繼續出嚟囉

自己地頭就係咁樣玩 唔通同佢正面駁火咩

你都係想影響交通姐

Agger
要經濟攬炒唔好得把口
罷買成效有限

100up 負皮 我屌！

即時討論開花啦

再自推幾下

樓主回報一下 正負皮

唔好得個口號反抗
好撚煩 聽到厭 做嘢啦

幫你推到頂頂頂

開花！

各有各做
好多模式既

擺明曲啦

開佢老味

推多幾野

黑警最唔想你出嚟開花

班休息撚星期一至五就話要返工，星期六日叫人休息

反抗反抗反抗
開花開花開花 試下咁講

好多五毛mon po狗風向撚

吹休息嘅連登仔是唔會出去㗎

同意

想買d來玩屎眼

開花開花開花

樓主 講下 正負皮數

休息！
等下年過咗人權法先開花
國際戰線好重要！
曲線要講明

空蕩蕩嘅街道 正

記住未撚入商場避啊！

邊個最擔心開花

攬佢老母

和理非
勇武派
休息撚
冷氣軍師
算啦 我地和解 今日開完花再屌

推多幾野幫下拖

289:109

商場自發集下會 叫下口號ok keep住道火

一至五就返工太攰不了

星期六日就話送頭要和理非 0裝出街 和平表達
Connect 國際

咁都100up負

開開開

之後講好嬲好心痛好無奈

岩啊
今天我 手拉手 天降民主 天佑香港 🇭🇰
民主法案過左 代表民主降臨？ 訓撚醒未
gphone都沒原因下被dq啦 仲和理非

係呀好心痛。ig：屌你老母死黑警 咁都得？

平時一至五商場集會仲唔夠？ 仲唱唔夠歌拖唔夠手？

信念不死 刀槍不入

負皮個d根本就係休息撚

夢到朗豪坊對出十個防暴戒備

休啊 休到聖誕節啦 大家有假
到聖誕節再休到新年
聖誕要上深圳食海底屎

琴日仲chur唔夠咩

男人
推

其實真係唔好放負
令商場落閘，已經成功左

要經濟攬炒 基本

總之攬炒
你地成日話攬炒
點休息呀 炒先休息啦

唔打好經濟攬炒
點抗爭

緊係開啦 應該聽日星期一上午都要開埋

開唔開到花係黑警決定,黑警唔在場就會好和平.

做和理非都好 去坐

呢一步
你唔行落去
來緊就日日休息啦

無計劃無宣傳，尋晚累到仆街，三區搞唔掂仲七區，除左送頭我諗唔到第二個原因今日要出去，街坊商場撚下我覺得ok，打仗不了，你真係以為我地係士兵咩，有甘高能力同執行力?

mk狗狗已經出來啦

無人要打仗

到頂啦 講兩野個人數 大約

352:138

開佢老母
抗爭緊呀休乜撚野息呀

彩虹戰衣黑風嬲，送隻中指俾dogdog

開得啦

夠鐘 唔講啦
出門

出門

有狗mon po 就一定
我去商場 你理得我？

屌你老母 港島先係最撚鬼 叫人0裝出去

淨係琴日被捕人數超過國慶開花

出門 開花 係咁 唔報人數了

無人想出喇 一陣呃咗幾百人出去9fingfing

我呃你老母

落返自己區大商場叫囂唱歌 務求要關閉商場

慢慢休息啦

五個月內幾時有打過仗？

唔怪得人唔笑狗都吠

行街街行街街

大家tg 講啦 要人

點樣時代革命啊 靠你哋革命死得啦

一樣行動都冇 淨係唱歌拖手 平時一至五仲拖唔夠咩

樓豬係沙田柚

Blocked

有咩就喺TG傾

而家落街麵犯法比狗打

輪班制，尋日出左嘅休息或轉做幕後

而家落街都犯法比狗打

念力抗爭

行街囉

星期日行街，振興經濟呀

你老母港共政府宣布戒嚴我未唔出街囉

幾點

今日出去又係送頭日 分太散

p牌表示 開

快開

次次開完又縮返入去等下個禮拜

我想問時代革命係咪即係唱歌仔 拖手就贏

次次有行動都話送頭

準備岀門

帶定錢出去行街，買件黑風嬲，換季喇

準備啦 要出門口啦

一區有話走唔到 開花又話散 休息到光復香港啦

曱甴近平！

曱近平

曱甴近平，

夠人就開

一區點會少人，香港成800萬人，1區50-60萬最小，1%都5000人，點會散？

送頭撚竟然未訓醒

freedom is not free

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

上水 九龍塘見

亂咁開花 死傷慘重
仲係唔撚識吸取教訓

我住南區，尋晚一返到入去，屌佢老味，出去打餐死，入面平行世界，飲飲食食，嘻嘻哈哈。成班垃圾

集中港島又送 集中tst又送 遲下落街嗌口號都話送架喇

基本盤，開到商場落閘就收隊休息，攬炒

出去唱下歌好啦 聽日仲要返工返學

支持

港島太集中 7區又太散 屌你老母你屋企最安全

再休息就玩完

又唔肯罷工 就咁要被罷工 要靠開花

街坊化在地化

個個都話要休息 出一日街要休息一個月

岩岩放出黎

又預約被捕?

尋日條P牌出張鬼文宣 都有幾百like 搵鬼信

記得唱國歌cover
順便contact埋街坊

兄弟爬山 各自努力

各位 記住 一個都不能小

P牌5毛食屎

沙田農夫 開花 🌼

啲女義士尋晚可能比狗搞緊
仲休息？

開花準備

你訓撚醒未?吹你唔漲? 佢鍾意咪拉鳩你要理由?你有冇出過去㗎屌你

出黎啦
人地班狗都準時過你地班暴徒了
人地幾撚勤力 唔好再懶！！

一日文宣？
無目的活動？

咁唔好撚問啦 要出就出
又要問好唔好 人地建議唔出你又屌

今日叫七區條友

係尋日個P牌仔 出張極流既文宣就要人

手足自己睇路 同上次中伏屯門一撚樣

p

訓覺

成堆p牌休息撚

我都覺得係曲
說明和理非掛住不反對通知書
外國干預
合港共所定的法

某區附近中，冇乜人。

唔出黎對唔對得住啲手足？

以後咪撚再話俾黑警聽佢哋跌左嘢，害撚死大家呀

慣性遲到，行住街先

依家個個都機不離身，forward message 出去有幾難

咁快唔記得琴日發生乜事？

琴日傷咗 大家代我岀 推

開中共老母個閪

行得未

咪撚中計

每次大行動後 前後一日都總有班鬼叫人複製行動/升級

屌 除左班狗 我諗唔到有咩人想覆卓

特別係尋日之後 根本唔會有機會比你聚人

以後想做野 麻煩全面地下化

關你撚事

今日點

辛苦哂手足

鬼活動?

旺角雅蘭中心門口有7-8個防暴企係到(唔知乜事)

送頭？

有活動又話鬼 咁以後有乜活動都係鬼搞啦

明顯鬼 對家仲清楚過自己人

因為根本就係對家設局

伏擊/暗殺

出去商場行街攬炒基本野

on9少陣當幫忙啦

深水埗開始有狗車巡邏 北河街 荔枝角道 喺度兜圈

原來係p牌突發活動....

對家開花

1308黃大仙廣場已泊左幾架狗車加防暴[black][/black]

3個月前真係work但係醒下啦 依家冇呢支歌仔唱架喇 革命唔係行出黎 求下你地可以改變下心態

屎忽開花就有

可唔可以將呢個推到最熱門
唔好比9post 拉沉

推ar

唱歌舒緩下先

返各區group 傾

人多人小 都要街坊look 花生友look. D狗一嚟就散

敵進我退 敵退我進

見到3百幾個負評咩事。。。
真係垃撚圾

「唔開」

大埔未有人

幫推

星期日居然要做休息撚
乜撚野事啊
定香港人已經放棄左

on9 你e種想法係本末倒置
有人被拘捕就即時同搞手割蓆 你班友獲撚獲都係咁
一日到黑伏伏伏伏伏 搞到冇人敢搞行動 出黎就比你班軍師屌送頭
你真係冇野啊嘛？由day one蒙面法一立 就冇一日安全
連戴個口罩都伏架啦以你既邏輯
咩叫「特別係尋日之後 根本唔會有機會比你聚人」？
講到每一次集會都比機會你聚咁 不嬲都冇機會你聚架啦先生
你琴晚先訓醒啊？ 琴日超過200人被捕啊 係咪又賴人伏你啊？
叫你行動升級係伏你 都痴痴地線
我真係諗到有咩人想我地星期六日都休息啊 除左你班popo同共產黨啦

唔開，重新制訂策略先啦，依家完全散兵游勇，再亂咁開花只會失去更多戰力

點解唔聽朝

關老二大意失賓周表示：4個月以來被捕既係condom 今日大家休息 出黎就係送頭 最緊要自己安全 係屋企涼涼冷氣先

why not everyday？

why not both

唔好意思借一借位

Report FB Page "LoveHK"
藍絲PAGE

同意 國慶開花都冇咁多人被捕

你唔問下點解聽朝無人起身抗爭 個個淨係走去返工

反抗 出嚟做野 裝修 貼野噴野 唔係出嚟散步同9跑

其實分區先有真勇武落場
自己區最方便進退
我係對家就梗係想搞18區啦
咁先可以拉到最多既真勇武
到時得番一堆和理非
睇你地惡得出咩樣

我就留係屋企睇live 你地慢慢

出嚟做實事啦

出你老母咩 100人見到1隻popo都要跑 番屋企打飛機啦細蚊仔

做實事

總之兵不厭詐， 開花與否 等佢估下
雞就每日都要吹㗎喇

岩，今日搞商場搞到落閘，攬炒經濟

咪on9, 法案有咩作用。有幾多人執行，靠自己啦

快

啱呀！

反抗！

琴日咪就係話要connect 外國 最後超過200個手足犧牲

人權法案要等到出年啊 休息夠未啊

非法集結 外國無呢條法

人呢

行商場啦

唔好再信連登。平行世界嚟，出門出門

要和理非 大量唔該

地點自己知啦
唔好係度屌了唔該你地 團結d

每區100個手足就夠，7區開快閃4個鐘完

令到商場關門⋯⋯去返自己區

千幾正評 但冇人出

建議上既各位 可以落區帶頭揭竿起義

對家扮最勇武分化和勇唔係第一日既事

如果你係真手足 呢兩個月 遠既唔講
淨係上星期屯門同尋日港島 仲未明對家點玩?

人都聚唔撚到 仲想硬碰? 說好的地下化呢?

我係冷氣軍師 你可以屌我了

地下化又話唔夠人 冇通知 送頭

出面冇人喎 定大家未瞓醒

荃灣超多防暴

荃灣A出口連濃牆位置有6隻狗，係度搖尾扮親民

休息啦, 等下場民陣再搞大型活動先出

點解要通知? 預約被捕?

沙田裝修 唯快不破 根本唔洗人多

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

開得未

唔好咁離地啦...
你有冇落街行過架

開花唔該極速快閃 好多人琴日元氣大傷或休息緊

無咁多人backup你地

係自己架車度播歌都可以被癲狗拘捕

星期日本來就係休息日, 琴日都大戰左12 個小時, 損失左 200+ 手足, 手足心情都未平伏, 休息下都唔得 .? 分化撚

講過幾多次唔好突發

開！仲要突發咁開！

沙田要人

尋日大戰都未完 就有條P牌仔出鬼文宣吹風叫今日要人

我明大家真係嬲 但係頭腦發熱之餘 抽離返小小 望下個環境 時間點 就明我點解唔認同今日行動

上星期屯門前我都叫唔好 可惜都係出事

你信錯我 其實無損失架 但係被鬼利用 就好易仆直

收皮啦
維園岩岩開始冇耐就射鳩你地啦
班狗會比機會你地和平大遊行咩？
幾時開始合法既遊行都需要班狗好心咁放過你地先可以做？
仲未訓醒？反而話手足放魔法？唔屌班狗？
你講得呢段野，你就算唔係鬼
你個心態都已經柒哂

同意 完全冇時代革命嘅心態

休息撚真係好可怕

沙田有人

休息夠未？

Push

聽聞油性既油漆蛋 係油性！油性！油性！ 掉左落個頭盔到 就會好容易搞到成個頭盔同埋鏡面都黐滿油漆 千其唔好咁做呀！
黐住曬又抹唔甩就睇唔到前面 一定要除左個罩清理 咁可能就阻住啲人放煙花 好麻煩㗎嘛！

一定要搵有利位置進行 喺高處使用最好 頭獎

到底遊行點推動法案？
法案會通過固然好，但係未必通過
法案只係談判籌碼
加上未通過之前更加唔可以停，一停就永不翻身
自己香港自己救
你地唔係期望自己唱下歌，摺下紙鶴，唔駛整污糟雙手，唔駛食tg，同黑警打就可以救港下嘛？

借位唔該

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

出去呀

日撚日都休息真係on9 開花啦

帶唔帶文具

休息真係痴線 仲話時代革命

6月9之後永無休息日

面對下現實啦，大佬
人哋都唔同你講遊戲規則，你仲喺度講話要不反對通知書，乜撚正叫「真正和理非大遊行」噚日嗰場咪就係囉，結果呢？手足變晒Condom啦，醒未呀？你知唔知人權法實際推行到咩情況呀？等到幾時呀？ 咁支持和理非，我問你一句，全民大罷自救，你罷唔罷？

咁要休息到幾時?
有手足比人拉就唔出?
定你一直都冇出只係冷氣軍師
6月中開始以黎好似冇乜邊個星期日冇活動係屋企休息

都係果句 從來唔會反對勇武行動

但係尋晚都幾多失誤下
然後大家開始疑慮及討論日後嘅策略之際
又立即推各區開花

我認為冇必要
尋日只係將逢星期日嘅嘢調前咗一日
況且尋晚都搞到好夜 手足都攰啦
冇好嘅部署同共識下再推佢地出去會唔會太過份

🤔🤔🤔

阿蛇好緊火? 起底

三國時代行軍打杖諸葛亮都唔會日日叫出兵。
張飛就係日日大叫要出動果個。

信一個用用腦的智者 定係一介匹夫自行決定啦。

魔法用完都要時間調啦
裝用完都要時間補給啦
日日開花都要有人Support 先得架
只係識叫，係啊個個勇武打機咁禁個制就有裝就有魔法唔洗抖
黎黎去去前線都係個班，其他人呢？
如果200萬人有一半係勇武，日日開花咪無問題囉
係啊，可以話我係鬼話我係休息撚了

突然間咁多人話休息
睇嚟班警犬真係做到好攰唔想我哋出嚟

又突發？又想唔見幾百個？

好想問呢啲屌休息嘅幾多個係前線
得把死人口話休息撚休息撚
好想知你地又幾撚拼搏

敢問啲盲反休息撚
要睇到人地出你先出架？
你唔做帶頭果個？仲休息緊上緊連登咋你地都係

犯又點 抗爭仲有人諗犯唔犯法咩

之前又話要攬炒
要商場停又乜又性
點知今日連出黎嗌下口號停商場都唔肯
仲要係星期日
係啊 琴日好多手足比人拉左 好嬲啊
然之後今日全部做休息撚 聽日準日返工???

屌你老母去死啦點解唔係你呢啲垃圾俾人拉俾人打

依家係講緊班狗唔會比你和平大遊行呀 你睇下尋日維園入左一陣就開始tg放題 中環集會5點開始 530就要你終止集會 跟住又開始射tg
你尋日係咪訓左？

我屌你老母啦
一星期已經得周末開花
星期日都話要休息
你長眠啦仆街

商場 老地方

屯門有冇人

推 明明昨日喺修頓已經差啲被人拉
都可以被人屌 攰撚到我今日腳軟

話休息個班休咗幾耐

開他媽媽

可能港豬黎

有冇咁左膠呀？
對比外國，香港d示威者已經好友善
起碼唔會無差別攻擊商鋪，唔會搶(呢樣抵讚)
都唔會成班反擊返popo(唉樣真係...唉）
咁都算violence左的話，只能夠話你個外國朋友一係跟得唔貼，一係就係大愛左膠

屌人休息撚 但我而家唔見有直播嘅
我都係落去整連儂牆算
出去開花嗰啲祝平安

明明話要同商家攬炒
星期日要休息撚 然後比佢地繼續做生意
香港人仲話要反抗

on9 明顯係掉轉啦

對家三隊人輪流換更

阿蛇想呃ot?

一晚你呢

MK完全冇人，狗又多，走lu

去商場休息唔買野

開花 開到咁仲要喺個po留言
得啖笑 落去樓下整文宣啦開花撚

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生 2

其實我哋話攪活動、吹大雞，之後唔出等班狗罰吓企都好

阿sir好心急要開會

革命都可以話攰 唔知以為一星期打足七日
大佬 我琴日中環再去旺角都玩到成兩點幾啦
唔好咁撚樣啦香港人 你會唔會攰得過坐48果啲呀

多得你個post
就咁落去已經見到三架豬籠車
開花開到你咁張揚
仲要屌人休息撚

最弊 fake鳩咗手足成班吹雞 傻閪

最簡單 商場聚人

咁唔係可以點樣宣傳

good afternoon sir 乜唔係個太監黄皓叫後主逼諸葛亮回朝咩?

未撚答我呀你，
你咁得閒上連登屌又唔出去帶頭？
要見到人出你先出呀？

白撚痴，
最撚冇資格點勇武做嘢就係連登鍵戰
包括我自己，勇武尋日打生打死
我地就unun腳屌7佢地做乜休息

好啦你話開花，點開？
成個禮拜前有日程表你唔提出？

撻句開花啦、屌下人休息就心安理得
咪撚中二病扮大台啦，屌你老母
自己又乜撚都未做學人教訓其他人

你咁順利去到中環嘅?你好精力咪自己單拖圍內谷搞行動 推乜撚行動po

要改變下策略啦。

應該每個星期一次，但就18區開花！

唔夠人，死硬！

其餘6日，咪擺食藍店，或者做下文宣。

可能你真係比較體弱 咁由得你

但之前機場逃亡個次 機場行撚到青馬收費站 咪又係咁行

個度幾多公里幾多個鐘? 又無野飲又無地方抖 運動量仲大過你琴日啦

連住幾日有活動都試過 都係大家一齊支持落去

而家唔係快樂/和平抗爭呀大佬

你想休息, 出到黎都可以休息架喎, 出黎湊人數 / 做下文宣 / 幫前線舉下傘

呢D需要幾多體力? 休息無問題, 但點解唔諗下方法有無咩可以休到息之餘又幫到手呢?

講真我只係屌果班
屌人休息撚，自己仲喺度上緊連登
走去扮大袋屌人仲瞓緊

大家自發整連偎牆唱歌開花
根本唔撚洗講都出咗去

一班人就係自己都未撚做就走去屌7人唔做

你都傻閪 開花臨急臨忙開po
1300準時落去都無人
仲開花 嗰日機場我過夜添啦屌你

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

答咗你老母啦 你唔問下佢？
我冇屌過勇武休息呀
而係尋日冇勇武嘅人 今日休乜撚嘢息呀
尋日個個勇武？
其實你都係留返喺屋企打飛機啦on9仔

唔出嘅係準備聽日返工？

正宗傻閪 咁撚大個人 真係要搵路有幾撚難搵呀
點解我推 因為唔夠人呀嘛屌你老母 夠人我會理你班傻閪休息撚咩

其實推開花po嘅心態都幾矛盾
明明知開花效用唔大
但係唔想整連儂牆 留喺屋企叫人出去開花
無眼睇

仲唔落去嘅 開花撚

出嚟呀屌你老母

大埔係唔係開緊
來源：黨媒01

做文宣好過啦

我都係整下連儂牆 化身做文宣隊算
開花撚無閪用
無一次成功 無一次幫過手

其實前排都係勇武完到和理非出黎做野，
和理非一齊去商場禁下飛仔，係商場WINDOW SHOPPING下囉
勇武要READY下場就用呢段時間READY，想出黎做和理非就和理非
而唔係日日開花，
日日開花你100萬人輪住開咪得囉
但現實係真係前線個班又有幾多個

Ummmm... 個個都屌緊一星期得兩日岀到黎都休息。。其實日日都有活動gah wor 我日日既活動都岀齊曬 Tim wor

我唔理個po有幾多分化L, 如果有一個人真係真心互屌既唔該停止。對家都未死你屌自己友先，做乜L

呢啲所有野都不過係你一廂情願既諗法
係一種猜測、估計
結果就係空頭支票
性質就同你幻想有和平遊行一樣，係咪冇可能呢？
唔係冇，但係呢啲假設入面冇一樣野係你可以掌握
全部都睇人臉色，最後只係跪係到望天打掛

到最後，任你千言萬語都只不過係一種掩飾
掩飾你錫住自己同時又想有一種力量可以制裁黑警
掩飾你其實仲係抗緊之中抽身緊
點解係和平遊行你先會join?
就係因為你連半點污垢都唔想惹上身

可能你都係追求公義同自由既人，有幫襯黃店同撐手足
只係冇份落場，我尊重你
唔係每個人都有呢啲膽量
但係我只可以講，係街頭抗爭方面，你好難叫得上同路人
個諗法太天真，太虛無
當我地連今日都唔知有冇事既時候
你講緊未來嘅野，太無說服力

我建議你抽時間幫手整合警暴資料比國際線
或者被捕手足既資料比星火之類吧啦
其實你地呢種先係做到實際既野，如果唔做
都係果句，一係懶，一係淆

根本都無人叫休息

上面咁撚多分化撚

而家係提人唔好中鬼文宣計 唔撚係休息阿

從來無休息 文宣is the best

咁你快啲入馬場

開緊啦仲屌咩

訓撚醒未

兄弟爬山

開花（唔好）

真，自己香港自己救
但有幾多人AGREE，
個個都人權民主法案
但新疆民主及人權法案立左之後D 集中營拆未
唔係話唔緊要
但希望大家都認清翻
自己香港係要自己救

塞滿18區主要既大商場

休息中...........................

沙田有手足未開花就俾人拉左
沙田再叫百步梯集合就係on9

聽日梗係要返工，晤使做啊？

休息撚收皮啦屌你老母
6，7月d行動post密撚到
依家又返返轉頭？
岀一日休息一個星期？

又緊急開花
宣傳唔夠冇人知又話運動已死唔夠人

次撚次都咁

經濟戰
開花

唔開花唔休息，做文宣

岩！咁大家去商場SHOPPING未

開快花 人唔駛多架

大埔聚緊人

荃新二期 宗教集會遊行 支持南亞手足!!

立場直播
沙田popo拉人

等地區TG自己集人
唔夠人就閃 唔好硬黎
沙田未開波已經濫捕緊

自己睇路

其實一日落場打 一日經濟戰咪得 你話要攬炒嘛
咁都要搞經濟戰先得架，
係就落唒商場去禁唒藍店D飛仔出黎，去元氣飲綠茶

屯門大會堂有狗

敵人最想我地休息

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

Tw開始多狗

又比人撚左出黎...

呢位超級中產朋友，跟貼少少好唔好

尋日一開始咪和理非緊，但係班仆街照放摧淚彈，亂咬人，勇武先出來反抗呀

你想和理非，個政府俾唔俾你和理非。邊食摧淚煙邊大遊行？邊俾人拉邊大遊行？
有咩高見可以咁係咁既情況之下都仲做到大遊行，不如你教教大家

一星期一日全港活動，一日街坊活動。
繼續將抗爭係社區開花

街都冇得出 好嬲啊

各區連儂牆？

沙田已經有人比狗捉咗

唔好淨係講，身體力行
下次遊行你打頭陣，我地大家會好感激

開花唔洗俾人知
屌你睇沙田咬曬埋𡃁仔

現場手足睇路

上面幾撚多分化撚屌人休息

休你老母咩 尋日踢足全場 加時到凌晨

對家阿蛇交完更 緊係想落場玩啦

大家咪中計

比班狗捉番入狗屋你屎忽唔慌唔開花喇

尋日你由邊度出發？

三個月之前既連登仔仲屌緊班蝻亞狗

荃天二期對出 有南亞手足宗教遊行

送頭成功

今日要入商場行街

咁你出咗門口未？

又一隻狗 自己起底

唔撚開呀屌你
又想送頭

啄啄下

對家唔會因為我地休息而停

去得沙田又唔撚入馬場

啱啱瞓醒

又撚鳩人出黎送頭

負皮既自己諗,成個開花好鬼

仲唔換衫？等你呀

唔好送頭

個行動唔岩你心水就係鬼？

香港人其實明唔明白係可以聲東擊西?

沙田鳩拉兩個

收皮啦 休班狗 時辰到架啦你

又一隻狗

叫人唔送頭 得狗會唔開心

Goos afternoon 蛇

二元分法

荃灣幫拖

1750個正皮都係狗垃圾分化撚袋好5毛

休息撚收皮

又點會喺呢喥投呢？

大埔2格狗車停喺一田出面

更新2衝鋒1豬籠

旁邊就係狗局

之前玩過一次 唔好玩

朋友同我講左一段時間Object臥底新招

黃大仙無人

更新
大埔宜家多左4格停喺一田對面
總共7格

【防暴警員進入沙田百步梯】

下午大約兩點，數十名防暴警員突然進入沙田大會堂百步梯，制服多人，並截查多名市民搜身。

有在場市民一度與警員理論，其中有警員向市民說 「壞咗腦冇得救」、「唔好再同我講721」。

在場警員表示，從被制服人士搜到鎚仔等工具。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #沙田

咪上黎報夢

咁多休息撚

諗下有目標做完就散而唔係以被捕逃亡為目標咪去

你班友幾時肯面對現實依家班狗係唔會比你成功和理非百萬人大遊行？

屯門無人

而家連星期日 都咁撚靜
真係可悲

Coming

旺角靜到完全冇人

琴日瞓撚咗？仲和理非大遊行

屌你老母又話出嚟行街，想點撚樣呀你

Dllm出黎啦仆街，仲休息

不如睇下琴日係邊個搞事先有魔法出現啦

你真係瞓撚咗

仲休咩息
星期一至五未休夠呀

佢地好似散左

我出左門口啦，你地肯出未？

希望你真係超級中產，因為你仲天真過啲廢老藍絲。 美國佬幫到手係好，但唔該啦，諗吓自己有咩價值，如果中美貿易傾掂數，仲幫乜春你香港呀。 行過街嘅都知，本身和理非，無人搞過嘢，轉頭啲狗上哂嘢，就打入維園，仲好意思講手足出手先。 灣仔個邊幾多勇士幫和理非擋嘢，用你嘅屎眼睇真啲。

屌 唔撚係休唔休息嘅問題 問題係唔夠宣傳 你估全世界mon連登同清楚曬邊區幾點發生咩事咩
香港人本來已經遲到 仲要無準備 又突然吹雞 你估出到幾多人呀 我唔想又比啲on9無宣傳無資訊嘅突發行動搞到勇武手足比人拉
絕對無底線支持勇武開花 但唔撚係亂黎 然後發現無乜人就屌人休息撚
5個幾月 講左幾廿萬次 中左幾十次伏 竟然連搞活動最基本要準備同宣傳都唔知

又坐係屋企fake人出去

大把post講過以後活動要比時間宣傳
竟然黎到今時今日仲亂咁突發吹雞

咁撚多狗都叫人出

平行時空?

有宣傳都冇用
根本冇野令班香港人覺得殺到埋身
蒙面法果日你覺得有宣傳？
最後咪因為個個知奶野
三個鐘後就全民集結到出黎開波

冇事燒到埋身既
我比你宣傳一個月再落埋電視廣告都唔會有用

真係唔係 宣傳係好重要好重要
你唔可以假設“要出嘅點都會出 唔出嘅點都唔會出”
其他人點諗我地控制唔到 但宣傳同埋諗啲較好啲行動方案就係我地做到嘅嘢
能力範圍內控制到嘅嘢都唔做好 點樣贏？

旺角完全無人敢出